點解仲未有人屌ming仔

因為佢一路冇講政治？

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

佢有個系列講Brexit㗎......